[緊急] 區選撞區解決辦法

由於突然多區有素人或某組織撞區
強烈要求撞區嘅有意參選人做一直論壇，網媒直播，連登投票，勝出者代表出選

支持連登仔話事
反對，自行協調啦屌

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

push

見到d有心素人被逼走

樓主提一提你：P 牌無得正負評